我老母見到何妖兩老個墓比人搞既反應

我老母就一直都係中立和理非黎，d咩暴力野發生左一定會各打50大板
岩岩睇新聞，何妖受訪問時講到呢單野係人神共憤
我老母竟然話。。

你就真係人神共憤喇，有報應架
我聽完之後呆左，呢句野竟然係佢口中講出黎

我老母都睇到笑撚左出黎

我老母未聽佢受訪問都好似想屌我地咁，一聽完個訪問

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

佢以前做咁多陰質野

文宣部接旨領功

我媽睇完曬 仲話河妖係無辜，我已經唔識俾反應